灰衫警扮得示威者...即係

以前掟磚掟雜物既都可能係警察假扮示威者做既！
同意請廣傳各界！
根本衝擊行為都可能係班便衣警專登做既！

便衣冇show 委任證，仲帶工具衝上警總，可以合理懷疑佢有心煽動示威者

隻警犬依家拎曬武器 仲唔係扮示威者衝警總？
警察係暴徒 合理懷疑
合 理 懷 疑 啊

以前掟磚、掟雜物既都可能係警察假扮示威者做既！

樓主好合理

原來係咁

便衣警係示威者中出現，又拎住武器，仲衝上警總，擺明想嫁禍！

唔怪得未見過警犬斷定拎住磚同鐵支既示威者
因為個d全部佢地自己人黎！

大家一定要係社交媒體廣傳
有哂合理懷疑

以黑警係醫院拘捕傷者嘅理論，即係合理懷疑灰衫狗係煽惑暴動，
甚至係串謀其他黑警有組織犯罪，理當彰顯法治立即拘捕灰衫狗。

推

Push

絕對同意

【事實】灰衫警沒帶委任證衝向警總鐵閘並持起棍狀物件。在場人士一度以為其身份為示威者，幸沒有示威者跟隨。最後總部內警員開閘護送進入。

合 理 懷 疑 警 察 扮 示 威 者